Asking ourselve: When is Revolution truly justified?

Of course, I am not saying that Now is the time, nor do I rule out that this is the moment we should rise up.

But we all owe it to ourselve, to at least think.